如果聽日落雨

係咪唔比帶遮出街

聽見下雨的聲音